差佬人手過剩醫院撤崗影響輕微

證明差佬人手過剩應該裁員

QE急症室咁鬼迫拆Q左個警崗可以多啲地方用

搬出門口 整番間狗屋咪算

落order個膠層真心小學雞

［現場直擊］中環愛丁堡廣場 G20 Free Hong Kong集會